其實1010既客可唔可以用csl既門市服務？

如題
有時搵唔到1010既門市去csl門市係唔係都做到野？

相反，csl客又可唔可以去1010門市？

Thanks!